# ADOBE EXPRESS



## Розділ &#127991; Графіка &#128443;

>&#128161; Створюйте дивовижні роботи, що виділяються завдяки генеративному штучному інтелекту на базі Adobe Firefly. Створюйте флаєри, TikToks, резюме та ролики за допомогою нового універсального Adobe Express. Творіть простіше. Мрійте про більше.

- **розробник &#128422;**: Adobe, Inc.
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://new.express.adobe.com/#)

## Операційні Системи

>&#128161; Використовується в браузері тому підходить для будь-якої системи, але поки що підтримуються останні версії таких браузерів Safari, Google Chrome або Microsoft Edge.

